168 可以點溝女

有冇錢?

樓主唱歌咁好聽 靠才華肯定溝到女

扮真毒

小康啦

唔好玩啦咁靚仔點會溝唔到

邊位 ！

冇得輸啦歌王keith

$

碌鳩夠大就得